THE IDOLM@STER綜合討論區[156]城ヶ崎P達...(inhale)...IKINOKOREEEEEEE

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

新po lm

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個係今post推薦偶像？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

純真少女赤城みりあ

Q：點樣先抽到SSR?
A : maplemist will show you the way

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P + 只有perfect時combo繼續)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

冇中文冇得j劇情

Corn Chicken Cheese

有得雜...

SPOT vol 7世界級

ssr確認卷點get?

學而時雜之不亦說乎

イエッタイガー！

Youtube有人做cgss翻譯，超過一年前到而家活動同比較新嘅主線都齊

子不雜 雜之過

雜有銀行 睇來好有錢

諗緊買唔買3張金卷同張必升卷
覺得抵買,但已經長年唔夠m+卷同特訓item

M巴上咗q&a

我叫山下七海

課

唔係太記得
佢因咩事上左？

太歐

打咗一堆返嚟

因為3次fes都歐爆

我醒起啦
鋸死D歐洲人.jpg

點search都搵唔到港鐵個廣告
個model既髮型真係好似楓桑ga

你咪一樣係歐洲人

美國人

雜巴係非洲薯

又叫....

夠啦 Ching

唔知有冇人貼過

多謝你
第一次睇
超正
笑死我

你睇錯係雜cos出黎

同九廣鐵路廣告一樣睇到其他人

過年要聽佢走音

睇完
仲有接近戰有得high touch

Good job ME☆☆

因為偶像本來就不是我去找的，而是偶像主動接納我的

Tomorrowもgood dayになりますようにっ☆＞ω＜

日文GOD

Copy

呢種既話我想再睇多d

呢句真

所以我唔係楓P

有恆常 可以搵佢

所以我只係一個DD

HAVE ALL

我覺得佢算係唱得唔錯

真理

咁抽到重複SSR算唔算係注定既命運

點解有咁多隻Im@s game我玩緊灰姑娘果隻，邊隻最多人玩?

算

咁愛梨一定係好鍾意我

乜原來會唱歌
難得見到有人唱歌，抽左3下，2張重複sr

酸，比大波波鍾意

Julia(?)仲會彈吉他

仲有愛美會彈結他

又
加
推

真係未見過julia彈
仲有比較常見應該係白石玩金魚公仔

原來新加既（？）

明明ME唔是LOLICON
但係就有兩張桃華

通常係邊到彈

製作人要誠實面對自己

做蘿莉控有咩唔好

有5張城ヶ崎みりあ
唔好拉我

おちんちん大好きです

岩架啦 玩灰姑娘

高橋未奈美

重複先有強大嘅後台

白石真係好可愛

我都未見過唱歌同結他

tsum tsum

多咗咁多嘢嘅

愛美

絕不
智絵里就是我的全部

製作人應該誠實面對自己的想法

講真話都被人負皮
到底仲有無天理!?

雜巴成日都係咁

貴音嘅4次元檯底

唔洗理班痴線佬
佢地駁唔到先會負皮

雜巴
我終於明白你平時被佢地迫害有幾慘啦

駁唔到

臭🐔miki

美希是美辜的

終於......
初初開始玩時......
最鍾意玩既master歌
覺得佢易過其他歌
但係就唔知點解總係fc唔到
以前係段長掃音斷過無數咁多次
灰到果時真係對住部電話想喊
就算後來進步左
都係打我好差
第59次正式打既今晚
我終於了左件心事啦

換咗iPhone 個世界係咪唔同咗

好肯定咁答你係

進化的大野巴

真係好唔同....
唔係誇張...果種流暢同準確既感覺...
所以我好佩服 8ee 點解可以用部SONY都玩得咁神

大野巴潛能覺醒了

但係10點潛能點左落DD到

加推快過火箭

加推：10
觸手：10

未算DD

dai yeah bra

我仲係搞唔掂22星隻Memories

Ngai P bra

手殘：99
小薯：99

搞掂左STORY先

時間問題，加油

我twilight sky都好耐先FC到

中左雜巴咀咒...
點勁都有1nice

me no bra

多謝大天二

Memories係咪斷開頭同最尾
右手滑條左手單點個位?

邊忽易

24星以下我有幾首都要好耐先FC到

WTF
Twilight Sky
DOKIDOKI
☆☆★

一號風波

唔好LV打風就得

其他日子WFC

換機前係斷頭多

我覺得呢隻歌仲麻煩

係好多要誇位打既音...

即係右手hold 死5

左手要打晒 1-4

之後換手左手hold 死1

右手打2-5 果d...

通常要大幅度打遠位...

我就好易斷...

始終習慣左

左係打 1-3
右係打 3-5

大野巴差三屬overload
有哂應該可以清哂27星以下啲歌

NSN 最少唔會係兩下落閘果d先
以前一上master 打完隻 唔該你啦 之後
就係直接練呢隻

如果LV打風有無得退錢？

我好驚隻 Treasure...

うわーどうしよう？！

我真係好似一張overload都無

呢度啲天王愈來愈多啦

打風戲院照開
不過可能直播質素會受天氣影響...(我記得佢賣飛果時好似有類似既提醒)

聽到呢句之前多數都已經斷左

四日後有復刻美波OL

望完今個月果三條卡數之後
我真係唔會再抽啦...

我果陣練係專登唔hold由佢miss (或者當隻hold手唔係度)
先熟左單手1-4/2-5個節奏
最後再加返hold就過左

原來巴打你都遇到過同一個情況
咁即係呢隻歌個難處就係呢度
THANKS

8號可以換第二日既飛
Lv 直播就唔知

又有5000item

又雜巴...

成9000item

又妃巴...

要上QNA了

支持

雜巴要下放QnA

唔記得轉ac?

但係雜巴多成20000PT

你啲mk先玩funson

雜巴跑event時都要休息吓

我開始放假喇
CY可以開後半喇

ifixit拆解iphone 8個時都整爆左背面玻璃
佢地話好難換

我唔係mk呀 再講

辣殺

m巴估唔估到啱啱全香港上網error505會咩事

就黎ML LV

請大家加推好女仔

上水留名
繼續深潛

Machico好女仔

娶佢返屋企耕田

宜家每日都要見到大野巴想加推先安樂

隻眼

(o･∇･o)

Machico 既肚臍仔係屬於我

做功課未 唔好掛住上連登= =

更新未...

啱啱起身準備深潛
唔知, 妃巴幅圖好似寫 hk/india re-routed?
通常ddos太勁先會re-routed

屌你= =

咁應該係大野巴加推得太勁

like咗你個page又唔update

未做哂仲上

夜晚晚仲有痴線佬衝緊

強人是你

解釋左

想g 72有邊個活動冇衝

上次文香咪冇

上個佢好似無

Groove無得掛嘛

groove淨係衝過あいくるしい

用regular衝

大隻佬72

頂第一眼以為mio係男人卯月係響子

果陣時連打PRO都會關門

最後5975位

之後D groove都係50000位附近

聞到fc既味道

又要睇gay佬

Jupiter

松岡依家好鬼肥

松岡肥咗咁多嘅

好食

食咩

有愛衣照顧

girl

緊身衣大姐姐

最理想既賢妻

可能係高橋未奈美呢 利申非邪教

或者真禮呢

由2GREAT打到而家51GREAT

係時間轉掛機MODE

而家出到第75張恆常SSR
第77張會唔會留俾老兔

終於FC到M

最大可能係呢3様

7秒専注
4秒Vi P+
7秒平均

我仲差一粒

唔出奇

快點

最快都要十月十幾號

我都未FC到

咁出法，好快呢度個個都唔著live tee了

十抽係咪有保底?
未玩過依類驚

保底係SR
留意SSR至係最rare既卡lv

答返你，十抽既話至少一張係SR rank以上

點會 巨巨s無限錢

想要蘭子不如淘寶個acc

太鼓 miss 臨尾個掃

聽日買

睇清楚係邊隻
限先好買

巴打會唔會課金？

有分限定?

岩岩玩，買ac先

蘭子限=婚紗
一個角色預最多出三張卡（暫時）
Fes限 月限 常駐
常駐得超得就可以揀唔洗專登抽
月限同fes限就要抽
蘭子暫時得月限常駐
所以揀左婚紗先 再課超得揀常駐蘭子都得
不過都建議一開始就買貴d
一定平過課金

課得少既話就只建議抽每三個月一次既fes
有兩倍ssr機率（6%）同fes限定抽
同埋就咁買衫，每日60石抽
其他情況唔建議抽
課得多就唔洗理

恆常唔駛每日60

又串人

做緊強者打下機聽下歌認識ML

想要限俄妹，凛，蘭子，卵月，未來應該冇咁齊既ac買

有都買唔起

聽講井嘅時候會出現

呢隻雀會持續一排
sor for有幅字體好核突

想問ios11螢幕錄影
有冇得拎黎直播？
如果有就好好用了

聽講唔得

我真係好鍾意返工ハハハハハ

天二我叫架白車順路嚟載你一齊入青山

大天二

返工好

PRP終於破一千

GOIN一隻113PRP 終於上到去

想問下砌隊

依加彩歌咁砌黎衝高分
[img]
想問有冇野可以換黎高分d?
換SB落去讓一隻值唔值

雜巴用左幾多石

一萬都未夠

換走一隻P,值

唔識睇p秒數
要換換走邊隻好
我就咁睇好似杏最廢
但我潛升到佢好高

imo最好覆蓋到無重複既情況吧

志希同卯月夾唔駛諗

我係智絵里P所以我會叫你攞走杏

我想問IOS 個おやすみモード 對玩CGSS 唔被人D message 影響有無幫助??

我拎走左智絵里
因為得佢冇升過技
唔好斬我

有

thx

おやすみモード係邊個位 留名學野

你指個月亮制的話

佢會擋掉所有msg,你可以去設定搞搞佢連電話都cut埋

利申，雜巨認證的衝分法寶

冇升個技就攞走佢啦

出現了

乜可以自己唔齊3色淨拖隊友架咩

研究下先

frd的色都計

下面拉上黎個月亮

依家先知

係呀
我藍色得加蓮又唔勁所以用FD仲好

同隻STORY 戰鬥緊
仲係FC唔到....

一定係雜巴係度施法

STORY囉

唔關事既
自己手殘姐...
都係硬傷...
大幅度轉手位之後節奏會打亂左...

かわいい

睇完劇場版之後對佢既印象都係:肥妹

我睇到自己係邊個位急左....

大野巴又進化了

新IPHONE原來係暴龍機...

睇到都無用
對手都係殘
岩岩起身個人真係狀態唔好...
對手玩到震震下咁...
都係食個早餐休息陣先一玩

我用7仔，唔係8仔

靠掛機隊強行突破MASTER+
手速完全跟唔到
有冇方法練好D

往死裡打 (利申: 過唔到)

如果好似雜巴咁勁就得
普通人需要背譜+反覆練習

我D手指超唔靈活
眼跟到手禁唔到

記住所有難位思考下點郁隻手，開練習淨係嗰段打

慣左就上場

手速就死症

所以要背譜黎提前郁隻手

之前剩係睇下面幅圖睇唔明
依加明哂

隊野是咪冇Co
發動到隊長技咩

搭fd呀

可以咁架之前都唔知

岩岩發覺常駐龍崎薰超廢
90LV得果6000

高巨唔追post

水桶,總能力高少少

MV專用

而家至起身.jpg

好似未見過加分都係咁平均

我啱啱先知三色原來可以咁

可能三色隊唔hit冇人提
其實出左冇耐就有人發現可以咁夾色

唔係唔hit
無deep以前推分係靠佢

恆常小梅

今日天氣真好

落雨喎

笑咗

偽p恥笑我這些冒雨上班的社畜⋯⋯

紐西蘭天氣很好

這種揸菜刀的方法

二哥真係全年無休

賢淑

雙刀流渣法

此人武功底子甚高

我妻

佢到底幾耐無放過假

就快月尾了

係時候要課金

到底我1 nice左幾多次.......

點先可以解除到雜巴既魔咒

快點斬我

未奈美

又落大雨.....

好似冇人講
活動報酬改咗,多咗250石

左手只是輔助

打活動分啲報酬,以前得400,宜家有650

多謝頭先提到用放置隊打M+既巴打...
令我可以賺多100無償石

已經打到唔想打...
等4倍

大野巴成日話個啲右掃左 左掃右個啲

唔洗客氣

依家好左少少啦
以前真係一步一驚心

9高好過13高唔少
如果一樣十技真係會拎走杏
利申無偏心

yapo＠カリおっさん本委託中
@yaponishi
デート前に髪を結ぶ莉嘉ちゃん
#莉嘉すき

點解唔係雜巴貼出黎

幹 莉嘉哪有溝

邊得閒

藍子都有啦

差d成條體落閘
打完先醒起成日冇食野(尋晚晚飯, 今日早餐同lunch)

burger pizza cola typical American

Corn chicken cheese

我係完全冇注意到自己冇食野, 亦唔肚餓

corn chicken cheese

美國人:三餐都cola burger pizza

eat
sleep
cgss
repeat

原來上個po尾有花生

繼續深潛

money,girl and play

55
mk jai

咁早講定做乜呀

lets go happy仲易過一堆26

邊個負評

幫你正皮左

14000pt而加先3000pt

大天使主席，我要求點人數

又hey0社畜

1

2

熊本民謠又1 miss

社畜+1

3

39

77!

頭先差d fc ankira 同evermore

eat my
corn chicken cheese

M+ god

M炸
M+鬼識打

gur pa bra

FC 離我越來越遠

Ankira都係呢排先FC到

好多歌想挑戰...
但D水用鬼晒...

打左全日Story都係Story...

好耐冇買魔法卡呢D野...

碎石

你咁歐....點同....

唔碎啦
轉完會d石歸左0之後
係時候乖乖過返d儲無償石既生活啦....

昨日有巴打問完我兩條machico 片有咩唔同之後
好似仲未講答案
到底有咩唔同

有撚

有能用

你知道得太多了

不要太認真

拎埋優秀啦[

一段係machico唱
另一段係伊吹翼唱

原來係咁
即係角色聲唱 同真人聲唱既分別

唔

呢度啲會員去做sideM台下咪咁

個目標客群既對比都幾明顯

留名拜離總 拜各巨

Bye

仆街返工太攰
對唔住

呢句留返同閻王講啦

SSS 2000位fans 數升咁快

四倍啦

開波

你排幾多牙

巧惡

走呀

呢幾日臨訓個陣1600
起身 1700
之後又打返上1600
Loop

全彈發射

有event啲人就痴咗線
我諗雜巴都過埋你

2萬5好遙遠
差成三張上位點都要打多d協力先換得曬

未完場都唔好慶祝住

28-30 號冇時間打
求下你 1號先好開parade

多數係30 號2點開

而家開始日打40萬fans 啦

尋日追左50萬

第三隻FC到既27

呢輪都係打pa歌
練歌+集物+幫花守bb farm fan屎三樣野一齊做

1280
1280
1280
1280
1280
1280
1280
1280
1280
1280
1280
1280

444444444444444444444444444倍

排名瞬間下降

Twin☆くるっ★テール 09/24 14:32
2千位：34942 (+72)
1万位：14939 (+38)
2万位：11885 (+32)
6万位：7190 (+19)
12万位：4124 (+16)

Twin☆くるっ★テール 09/24 15:32
2千位：36235 (+654)
1万位：15254 (+138)
2万位：12151 (+117)
6万位：7410 (+109)
12万位：4255 (+61)

Cutter

火紋無雙

燒晒
得2萬5分

其實可以係邊度睇自己呢一期打左幾多Fans 數?

觸手

好似要SS咗同prp1000先睇到

巨

咁唔關我事啦
S 都未到

到底無課小薯係咪有可能去到prp1200

NO LA.....友紀同裕子仲難過佢......

11車尾緊

你係menu 入面
撳入去有無得睇？

到底大坪係唔係望緊鏡頭?

又點牙

牙你...

Thx
不過佢剩係show距離下一個Rank差幾多FAN數
應該真係要SS 之後先得

望緊個天

衝唔到2000了
一個鐘排名跌300

個個開4倍打
如果齋打fans 好似用返1倍有利D

日曜日呀清

做唔做投石機好

追2000>>做
追SSS>>做

其他>>唔做

IKINOKOREEEEE

突然間咁多人進化左做觸手

一聽到首歌就諗到corn chicken cheese

進化左做1nice大師

1BAD大師

Love Letter

大家拜得雜巴多, 變晒觸手

Overload

睇怕都要放低隻Story一陣...
真係越打越差...

面油教

聖人模式？

當時天井得3張SSR(非限定)
真係如夢初醒

識買一定買溫泉智繪里

雜b係咪準備叫春

似勝利宣言多D

請2日假

有邉個鬥得贏

平到好誇

係囉

恆常

係喎 睇錯

但係睇番限版其實都係1pack都唔洗

清完

想問預設色應該都夠用？

夠有凸

Thanks
本身想上網搵人Set好晒果D
不過搵唔到

跟衫袖舉色就夠

THX

咩黎?

王者之劍果啲可以收返埋

King Blade 調色...
無官棒

準備帶4枝綠色+1枝白色去見學

冇捧用

用住偽P果支先

佢果支OVER SIZE

可能UO黎

引哂D基佬出黎
笑死ME

HI~

都話認錯人

笑死ME

唔去

+1(應該)

不可一 不可再

我無綠色同白色

已經30次,fc fail

等被十字處決

真実の綠

大天使：「叫我啊？」

留返畀智絵里P用

個2miss係理接既位...呀.........

收皮啦摸jai

Ml唔係我主場，交俾ml p

雜巴去唔去睇ML LV

ML 不了

me no gay

but you are mk

100步笑0步？

你地都咁mk架喇，有咩所謂

又格劍

有難度

すごい

我咁純品都叫mk

會合體

純MK

希望唔好屈...
上次off會大家心中有數

55

去練CALL啦

恭喜恭喜

美嘉夠純品喇，咪又係mk妹

摸仔 一路好走

澳二要被消失了

咁ギャル唔係解mk妹咩

原來係你謀朝篡位

るる

你唔要卯月啦？........

安西教練

頂多咪叫辣妹

開場19:50/開演20:00 [ニコニコ生放送] 【再】 アニメ「アイドルマスターSideM」放送記念SP St@rting Ceremony / 出演：仲村宗悟、内田雄馬、八代拓

内田眞札就話姐

有棍
不了

Agger

辣妹同mk妹有咩分別
利申唔識分

放置goin 睇BD
之後BD同game同步左

大概係咁hch

聽住eurobeat版corn chicken cheese打YPT

72:想當年 禾刀系一個義氣囝囡

3rd day2 中場休息
剛好又爆item

ギャル淫好多
Mk妹閪口閪面

部機過熱,休息5分鐘

已負皮
請反省

抵啦

您所在的國家、地區無法收看此節目。

10秒後畫面會自動跳到首頁。
若是過了10秒鐘畫面尚未切換，請您按下列連結。

Gal辣妹好正

想當年要靠打pro衝
年幾之後終於FC

呢家打親呢首同hanakanzashi都諗起張meme

忽咗

FARM石行動順調進行中

做咩要打碼

凛好失禮你咩

雪花喵喵風(好似係)

帶美嘉出街散歩先

＿＿散歩

有棍內田

好多変態

安已不

行一轉tora就知點解要打碼

Sweet heart 限套衫愈睇愈靚

係嫁凛嘅感覺

可以貼出嚟俾你欣賞

最尾要誤反應幾多次

我都OK

( Show Blocked User - 伊波朱夏bb )

27星個人覺得最易係呢隻
不過我都係fc唔到

趁放假追返上15000分...已經好攰
追緊排名既巨巨實在太勁

你單手都AP啦

佢洗鬼單手咩
一出聲雜b就幫佢full combo

無刻意衝
SSS嘅副產品嚟

第二次過到個尾，反而前面左手掃位變左唔識掃

真心下
依首打到咁你同我講得廿幾首fc到仲要fc唔到22lv既memories
會唔會有少少離譜

個尾決定交緊overload

連條尾要點掃都唔識

入都唔敢入

已經晒左100張券係tulip

2隻手指公由最左掃到最右，要好快去返最左掃下一下

係...
我真係FC唔到Memories
今日再玩左幾次都唔得...

文香BB

有哂

我都開始驚文香出新卡/復刻...

驚咩

佢dd 驚負擔唔起

Wtf

第一次打ankira落OL唔駛死

蚊香好大機會下個月復刻架喎
新卡咪又係fes，3個月出一次洗怕佢咩

Brand New Meme Found

怕

高橋未奈美會員做project做到傻咗

我冇傻

你係痴線基佬

晚安

有井 誰怕誰

有錢真好...

你都井過

只此一次
下不為例啦

Eat my corn chicken cheese

我同yui 瞓覺仲好

山下七海呢

一三五yui 二四六nanami 星期日就同返女朋友瞓

mk到呢

我都想MK

效果應該唔差

死mk

agggg

希望唔好屈.jpg yui ver
瞓覺了

Yui唔會講呢句

覆完立即見到負皮⋯講明先唔係我做架

命燃又1 nice

容DEE上水了

咁快戴頭盔

忙呀supdee

講限友紀同yui 卯月佢就會上水

我都瞓了
一齊吧

容巨係清泉

收島風容dee單推卯月

唔怪得之你唔中

又負皮

皮是我負的，請你好好反省。

又話訓

PAD三抽中左識郁嗰隻野

呢度得我係清泉

係
得你一個係正宗dd

琴晚卯月同我食飯仲喊哂咁口

真係瞓
雖然聽日返兩個鐘放學

就黎ML LV

請大家加推好女仔

貴音BB

貴音不嬲正

姬

なに？包丁の持ち方が話題になってるの、？
ああやって持てって習ったんだよ

得金蛋屌你老母
好想中隻新野黎J

中咗唔知乜嘢

maimai:
なに？包丁の持ち方が話題になってるの、？
ああやって持てって習ったんだよ。

同潮田渚學過暗殺技(好似係)

或者加蓮可以加個病嬌屬性

うふふ

唔難

もう特盛りってレベルじゃない

AP唔到...

去完街
沖完涼

己經得返260位

我仲係千幾

又唔記得入2222萬抽獎

人總要學會放棄

反而唔想中呢個

中咗都唔知拎唔拎到

求其畀2500石我都還好D

其他細奬都唔知點拎

好耐無做過強者

巨巨果然勁
個髮型無忽似

溫馨提示

今日的1200作戰開始

準備鳴戰鼓

人來，給天二兄倒酒

而家竟然過得到Answer個低能位

雜巴要雜巴了⋯⋯⋯

活動步入後半段，雜巴的第三步開始了...

而家3miss
全部都係唔難既位miss
等event完先煲

就嚟雜完氣了...

雜巴而家幾分？

唔話你知

起底組

2000內確啦

喱度好危險

差d無左件事

大野巴cgss的日常：

開Game..

Memories 去到最尾炒

玩其他歌...

返返轉頭玩Memories 一開頭就炒

玩其他歌...

玩 story 炒

玩其他歌...

我諗唔透Memories有咩位會炒

黑暗中嘅螢火雜...呵...

玩到有陰影...
次次炒既位都唔同
不過多數頭/尾

留下手尾

太聰明了

雜巴全身上下都散發出一股集氣

雜b 我一陣坐呀

地鐵又壞咩

呢張完全係星期一返工既寫照....

8:34am 將軍O線死機
8:49 加緊班車

我9月都係這個狀態

長期呢個狀態

むーりぃぃぃ

辛苦了

好彩我番工唔洗搭廢鐵

雜巴排愈高 廢鐵壞既機會愈大

收到風今日壞將軍澳線

前髪を死守できなかった北条加蓮 | cyde #pixiv

臨賣飛前，畀大家參考多一次

DAY1
中村繪里子（天海春香役）/沼倉愛美（我那覇響役）/平田宏美（菊地真役）
原由実（四条貴音役）/仁後真耶子（高槻やよい役）/たかはし智秋（三浦あずさ役）
山崎はるか（春日未来役）/郁原ゆう（エミリースチュアート役）/平山笑美（北上麗花役）
上田麗奈（高坂海美役）/大関英里（佐竹美奈子役）/近藤唯（篠宮可憐役）
愛美（ジュリア役）/南早紀（白石紬役）/原嶋あかり（中谷育役）
伊藤美来（七尾百合子役）/野村香菜子（二階堂千鶴役）/小笠原早紀（野々原茜役）
麻倉もも（箱崎星梨花役）/戸田めぐみ（舞浜歩役）/桐谷蝶々（宮尾美也役）
夏川椎菜（望月杏奈役）/渡部優衣（横山奈緖役）

DAY2
今井麻美（如月千早役）/長谷川明子（星井美希役）/若林直美（秋月律子役）
浅倉杏美（萩原雪歩役）/下田麻美（双海亜美・真美役）/釘宮理恵（水瀬伊織役）
田所あずさ（最上静香役）/Machico（伊吹翼役）/稲川英里（大神環役）
雨宮天（北沢志保役）/田村奈央（木下ひなた役）/香里有佐（桜守歌織役）
角元明日香（島原エレナ役）/渡部恵子（周防桃子役）/駒形友梨（高山紗代子役）
小岩井ことり（天空橋朋花役）/諏訪彩花（徳川まつり役）/藤井ゆきよ（所恵美役）
末柄里恵（豊川風花役）/高橋未奈美（馬場このみ役）/浜崎奈々（福田のり子役）
阿部里果（真壁瑞希役）/山口立花子（百瀬莉緒役）/中村温姫（ロコ役）

又諗起橋木環奈露額頭個po

佢好似劣化得好快下...

有冇圖

雜巴真英雄...
下次再有杏EVENT我又試下先...
雖然應該堅持唔到

露額頭麻麻地

社長會清算你...大鑊喇

雜巴這些名次唔請假真係無理

我做廢青冇野做都做唔到
打一個鐘都覺得好辛苦

我反而最擔心既係長期掛機
對機器所造成既損耗

衝完換機

有錢真好

日日玩到部機辣手

爭五千幾分就達標

所以版本既8，8+，x都用到西瓜卡
又多個理由換機

飛行系

雜巴人手打定不停掛機

雜巴
我仲係2000位掙扎緊

完全想像唔到每日打16個鐘

\雜巴/\雜巴/\雜巴/\雜巴/

\誰巴/\雜巳/\卒巴/\雜田/

個巴字越睇越怪

叫左你打少D J

做咩MLTD係咁話我timeout既？
4g又試過wifi又試過

台灣都block

消左1pack

就快無晒石

課多一pack咪有

好好學雜
天天向上

又冇事

又歐又觸又肝
點跟

雜巴我偶像，我可唔可以單推你

雜巴擔當

掛機

喜多見柚(CV:武田羅梨沙多胡)

霸氣名

個名好長...

900

個名

乜乜乜頑駄舞

機會係留俾有準備既人

呢位應該係真．新人

上網都唔覺得有咩介紹

好似之前唔知睇咩介紹嗰陣見過呢個名

咁似水瀬

るるきゃん

水瀨3.0?

有d印象

頑駄無

個外表都幾討好

睇個名似火之國嗰邊

又加推

加推...加...加...

3分鐘

LV SKY多人睇定荃灣多人睇?

想睇DD表演

赤流火穩

好似話佢老豆係日裔巴西人

大家D1見

荃灣冇人買

個位太屄

有多1張day1 the sky,有興趣可聯絡我

另外歡迎標題

有冇人day2未買飛?
我買多左張荃灣

荃灣d1

the sky D1,2

把聲幾好聽

\加推/

有D似法國人+nanami把聲

支持你加
我冇本事推

不了

一賣完飛
大家就靜左了

返工嘛⋯⋯⋯

Moba,針對我的各種突擊

あああああああああああああああああああああああ

返工至多人好似係

大天二既荷包RIP

棄驚保荷包呀清

就嚟月尾

準備叫春

第二首fc既m+

chieri trap

採用

事實證明橘流係好野嚟

仁奈首歌好撚治癒

全員智力-1-1-1-1-1-1-1

一路打一路諗起4th成班idol朋友一齊扮動物

魔王最突兀

羞恥PLAY

正呀

BTW
佢正職係coser
4th得佢件衫係私伙野hch

THE IDOLM@STER綜合討論區[157]Chieri Trap

making有講佢件衫係私伙

又想貼張meme...

你唔講,真係唔知

點解一見呢幅圖我諗起既係ぽかぽか温泉ガシャ

架仔打港仔

點解次次android個留名回帶次次都有delay

android 個lihkg app 真係好垃圾

搶錢

以前仲會想抽志希
而家不了

兩組一齊復刻
大屠殺

Skip

文香......

美波

九龍新界無得避

both skip

LLC

係唔係可以抽2次60

我都想抽呀...

想要文香
但係無錢

あ

り

す

ぺ

ロ

終於成功左